[科幻]Waterworld未來水世界好似海洋版mad max

細個明珠台睇過,幾正
如果MAD MAX係陸地版
咁Waterworld係海洋版

幾分鐘睇完,普通話不喜勿看

我記得呢套當年評價一般，但投資太大，蝕到仆街

睇錯westworld

細個去環球片場睇過live

我覺得幾好睇

westworld前身咪又係電影
未來真係有人拍電視劇版Waterworld

次次坐前面,一定俾佢表演片D水過黎 淋濕